點解畢架山花園啲路咁唔平

但其他路又無咩咁既情況 好奇一問

？

你係咪踩單車呀？

日撚日撞車塞車, d大車un下un下咁行, 爛過地盤呀

咁屯門公路又無咁嚴重？

唔可以踩單車去畢架山花園咖

可能滑板車

路見不平 拔刀相助？

石屎鋪公路